點解西鐵成日都會未落哂d人就準備關車門既

發覺係繁忙時間都幾常見
d人未落哂就已經話「請勿靠近車門，車門即將關上」

然後想上車既人根本上唔切，俾車門夾。

試過差啲卡喺閘門同車門兩道門中間
我個fd 仲要喺我後面車都未上